林鄭唔啋你，就係想你墮入無盡絕望

如果大家付出兩個月嘅運動成功
令政府答應五大訴求
大家喺咪好開心？
人生有一件值得傳頌嘅事？
以後嘅人生都唔一樣？

共產黨就係唔想你哋咁。

共產黨就係唔想大家覺得努力爭取就會有成果
香港未來一代係咁
對佢哋管治會係重大困難
寧願將所有人掟落深淵
陷入無盡絕望
失去一代人？
冇所謂，反正都用中國人換你血